屌竟然有比賽係專比新來港學童……

匯景 ？

2018年了, resolution仲係咁

啟田

用本地資源歧視本地人